每當忙完之後，都會諗究竟做人係為乜

呢排好忙好忙
雖然未忙到要OT
但返工都好大壓力
好chur好chur
放左工個人好攰好攰
之後仲要溫書
當個人靜落黎
就係到諗
究竟做人係為左乜
究竟係咪應該做第二份無咁chur既工
究竟係咪應該做份雖然低人工d但hea d既工
等自己可以多d時間精力去做自己想做既野
但又唔甘心做d低階野
話晒我係Dean list first hons
究竟呢個title係咪真係咁重要
呢排真係心力交粹

襯後生做多d自己鐘意做既野
事業呢d 遲兩三年唔係問題
但做人熱誠無左 就唔係兩三年可以追得番既事

同埋難得你有自己想做既野 就更加唔洗諗
你有咩負擔？屋企？如果得個所謂名涵, dean list first hons, 勸你放低身段

我無乜負擔其實
暫時屋企唔洗我養
暫時放唔低都只係個名涵
仲有收入
我轉一轉搵份hea d既
最少無一皮野
如果做自己想做既相關既野
地底泥咁制
最好既其實係搵份hea既又做到自己野

無人有同感？

傾兩句？好攰，唔知為乜。

你有想做嘅野？係嘅話都好，我完全未搵到想做嘅野，返工好似就係為錢。唉，感覺好差。

完全認同，而家做緊半專業嘅工，同齡黎講都算人工唔錯，但無曬生活，同埋覺得始終有d野唔對路。

Lm

諗一諗要對住一份自己唔鍾意既工幾廿年
就好辛苦

成日覺得
眼中只有錢無野想做既人過得會開心d
因為佢唔會因為做唔到自己想做既野而失落

雖然減人工係難接受，但我媽由細教我嘅道理係，做人最緊要係有選擇。決定難做，但仍然有得揀。想到呢一點，煩惱好似變得無咁煩。

完全同意
每日好忙 一放工返到屋企食埋飯已經自動會訓著
完全無哂自己生活

有人搵到錢會開心，係因為佢地有錢就做到想做嘅野姐。如果忙完係為做某啲野，我唔會有呢種感覺，講到尾係自己冇目標先會咁諗。

Dean list First Hon 係大學定左比你既一個目標
讀書個陣人人會因為呢個Title好崇拜你
但返到公司無人會care⋯

其實好多人畢左業都唔知自己要做D乜
我都唔知 所以見步行步啦
呢家我為住將來未知既夢想每個範圍都學定少少
努力令呢段日子唔會係白過

近排都同樓主一樣chur返工
但我做呢份工做得幾有滿足感，覺得自己係有價值
就算有時要OT，我覺得其實幾享受 （maybe我OT到傻左
如果要我簡份高薪hea工，日日唔知自己做緊咩
我諗我會接受唔到

Eat

Shit

Sleep

無錯 走到好辛苦既位時
都永遠要記得自己有得揀
同埋為自己揀既野負責
人生就係取捨

高薪hea工邊到有
不過認真既
如果份工自己好鍾意
OT真係無所謂

Ot到夜晚8，9點行出公司個下

純粹為生存

audit狗做到凌晨3，4點

痴媽根
第二日呢咁？